想問ADMIN會唔會考慮整埋打包

事緣冇理由手機有得一鍵打包網頁版冇得打包下話